【收錢一萬】嚴選高質捐款組織

攬炒巴團隊《重光香港計劃》
國際遊說（包括歐美、亞太）、世界各地的行動、文宣等

Hong Kong Free Press
本地英文媒體，突破紅媒南華早報的壟斷，向國際報導香港的真相

Hong Kong Watch
英國作為《中英聯合聲明》簽署國，於國際間對香港最具發言權。香港觀察一直在英國戰線為香港發聲。

星火

612人道支援基金